港鐵又一單炒梯 目擊者：好似行雷咁嚇死我

港鐵又炒電梯，睇黎又係用左強國配件....
聽日出街搭港鐵電梯 各位巴絲要小心

「我啱啱上完扶手電梯，背後突然傳嚟『嘭』一聲巨響，好似行雷咁。一望原來係炒梯，嚇死我喇！」讀者梁小姐今日晚上約7時，於港鐵旺角站月台乘搭扶手電梯前往大堂，惟當其剛步出扶手電梯時，梯級突然爆開，最頂端有一梯級拱起，梯梳四散，露出長方形空隙。梁身後幾名途人亦受到波及，幸沒有受傷。隨後有港鐵職員到場處理事件。

港鐵發言人表示，晚上7時05分，旺角站車務控制中心職員發現大堂B出入口一條扶手梯的燈號亮起，顯示該扶手梯停止運作。職員趕至了解，發現該扶手梯的頂端梯級及梯梳損毀，立即將其圍封，並召承辦商派員到場維修。

又要搵人在巴士插針了

唔知幾時香港會有一個好好彩既人攪成肉醬

發覺呢d有出現一次 好快就會有第2,3次 仲要唔係間好耐喎 可能1,2個月一單咁

if we say ok its okay!

畀大家習慣下

好多時係啲螺絲啊啲狗屎垃圾卡住先搞到炒梯
螺絲好多時就係中國人啲手推車呀匧呀度甩出嚟

最好縫親支那嘢出意外
希望都係發生喺親中果堆狗官身上
同埋嗰堆親中廢柴垃圾
希望真係見到呢一日
我諗對佢哋嚟講 死起支那嘢到
都不枉此生啦屌你老母

親身遇過, 尖東站
好彩有預備, 跳過左

港島個d站都唔知點撚算
屌你老未又長又迫

應該食唔晒咁多人

仲以為貼舊新聞，又黎

又咁好彩無人傷

好快跌個人落去，可以整人肉叉燒包

當舊站上下梯口都裝曬cctv之後應該可以減少9成同類問題